【邦民女】你地點睇陳嘉寶

個人覺得個樣幾OK但真係偏瘦 不過睇佢唔出唔經唔覺已經30歲
結左婚原來連女都生埋但都冇嗰種人妻味算唔算係一種好事

嫁有錢仔

個時睇套咩跨時代
覺得幾OK
而家呢個頭
不了

初出道有張咬士多啤梨相幾正

臭雞

crystal>>>kama>>>>>>>>>>>佢

開個額嚟見我！！

有啲角度睇落似男仔

見過佢同佢老公同個b行畫展
佢老公抱b
佢地都有禮貌
好正常冇咩負面新聞咁